有冇人同我一樣諗住唔結婚，攞哂啲錢去旅行算？

見到隔離post講緊結婚擺酒閒閒地都三四十萬，不如攞啲錢去旅行好過，幾廿萬可以環遊世界啦窮人學咩結婚生仔

利申：普通打工仔，搵17k一個月，每年去完旅行都好似等於冇儲過錢咁

話你型?

冇興趣結婚擺酒
但唔關錢事
純粹覺得同居已經差唔多冇乜分別 重有唔想搞啲無聊大龍鳳show

兩回事
你結婚可以唔拜酒

冇女就冇女

拎首期去旅行就有
Between
去完旅行一樣儲到
係儲得慢左姐

結婚一樣可以旅行喎

me

其實擺酒係可以賺錢
試過去西式婚禮
自助餐形式露天冇位坐
肯定有賺

活在當下就得啦，反正死左咩都帶唔走

稔住結婚，不過唔擺酒，而去個長既蜜月旅行。

其實要知你結婚，要恭喜你既，唔擺酒都會黎。

沒謂擺酒講比d三唔識七既人知，哂錢哂時間。

倒不如兩口子開開心心羅擺酒舊錢去下旅行，分分鐘請埋你同另一半既父母去完都唔止擺酒既錢

會去到厭㗎

適可而止

到老左就知